到底邊到有正式講制裁/停港美關係？

搵左好耐 都係refer to同一篇Twitter

有無正式news?

求share, 再pin俾所有人睇

感謝

推

有篇長d 既
係pompeo 既信
個重點係hk is no longer autonomous
any reason person can see that
us stand with hk
不過自己search 啦

係類似trump個種鳩up

定係代表美國正式宣布？

係正式宣布香港冇自治
事關香港人權法要求pompeo 每年交個報告

雖然佢未講會具體地做d 咩
但係呢個response 係比預期中強
本身d 人預測佢只會拎幾個人出黎祭旗
or 暫停香港關係法

咁其實未正式停姐..

無錯 係未正式停

The State Department is required by the Hong Kong Policy Act to assess the autonomy of the territory from China. After careful study of developments over the reporting period, I certified to Congress today that Hong Kong does not continue to warrant treatment under United States laws in the same manner as U.S. laws were applied to Hong Kong before July 1997.

宣佈咗先
睇下支那點反應再出詳細資料

明白 感謝巴打

未
但一下子行咗好大步
佢宣步咗呢份報告
隨時都可以停